鼻高既人真係煩

夜晚用手機都睇到個鼻反晒光

你鼻頭多油啫

利申鼻高